# Translation file for partexp.js
# Copyright (C) 2022-2025 Sirpdboy <herboy2008@gmail.com>
# Licensed to the public under the Apache License 2.0
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: partexp\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Generated from partexp.js\n"

#: JavaScript UI strings

msgid "One click partition expansion mounting tool"
msgstr "一键分区扩容挂载工具"

msgid "Partition Expansion"
msgstr "分区扩容"

msgid "Automatically format and mount the target device partition. If there are multiple partitions, it is recommended to manually delete all partitions before using this tool."
msgstr "自动格式化并挂载目标设备分区。如果有多个分区，建议在使用此工具前手动删除所有分区。"

msgid "For specific usage, see:"
msgstr "具体用法请参见："

msgid "Select function"
msgstr "选择功能"

msgid "Used to extend to the root directory of EXT4 firmware(Ext4 /)"
msgstr "用于扩展到EXT4固件的根目录(Ext4 /)"

msgid "Expand application space overlay (/overlay)"
msgstr "扩展应用空间overlay (/overlay)"

msgid "Used as Docker data disk (/opt)"
msgstr "用作Docker数据盘 (/opt)"

msgid "Normal mount and use by device name(/mnt/x1)"
msgstr "普通挂载并按设备名称使用(/mnt/x1)"

msgid "Select the function to be performed"
msgstr "选择要执行的功能"

msgid "Destination hard disk"
msgstr "目标硬盘"

msgid "Loading devices..."
msgstr "正在加载设备..."

msgid "Select the hard disk device to operate"
msgstr "选择要操作的硬盘设备"

msgid "Keep configuration"
msgstr "保留配置"

msgid "Tick means to retain the settings"
msgstr "勾选表示保留设置"

msgid "Format system type"
msgstr "格式化系统类型"

msgid "No formatting required"
msgstr "无需格式化"

msgid "Linux system partition(EXT4)"
msgstr "Linux系统分区(EXT4)"

msgid "Large capacity storage devices(Btrfs)"
msgstr "大容量存储设备(Btrfs)"

msgid "Windows system partition(NTFS)"
msgstr "Windows系统分区(NTFS)"

msgid "Perform operation"
msgstr "执行操作"

msgid "Click to execute"
msgstr "点击执行"

msgid "Starting operation..."
msgstr "正在启动操作..."

msgid "Operation Log"
msgstr "操作日志"

msgid "Are you sure you want to execute partition expansion?"
msgstr "确定要执行分区扩容吗？"

msgid "Function:"
msgstr "功能："

msgid "Disk:"
msgstr "磁盘："

msgid "Keep config:"
msgstr "保留配置："

msgid "Format type:"
msgstr "格式化类型："

msgid "This operation may take several minutes."
msgstr "此操作可能需要几分钟时间。"

msgid "Executing..."
msgstr "正在执行..."

msgid "Operation started successfully"
msgstr "操作启动成功"

msgid "Operation failed"
msgstr "操作失败"

msgid "Failed to start operation:"
msgstr "启动操作失败："

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Operation in progress..."
msgstr "操作正在进行中..."

msgid "Operation in progress..."
msgstr "操作正在进行中..."

msgid "Operation in progress..."
msgstr "操作正在进行中..."

msgid "Extend to root directory"
msgstr "扩展到根目录"

msgid "Expand overlay"
msgstr "扩展overlay"

msgid "Docker data disk"
msgstr "Docker数据盘"

msgid "Normal mount"
msgstr "普通挂载"

msgid "No formatting"
msgstr "不格式化"

msgid "Operation completed"
msgstr "操作完成"

msgid "Getting device information"
msgstr "正在获取设备信息"

msgid "Checking partition format"
msgstr "正在检查分区格式"

msgid "Checking target device"
msgstr "正在检查目标设备"

msgid "Locating target partition"
msgstr "正在定位目标分区"

msgid "Checking free space"
msgstr "正在检查可用空间"

msgid "Starting operation"
msgstr "正在开始操作"

msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

msgid "Starting"
msgstr "开始"

#: Device status messages
msgid "Loading device list..."
msgstr "正在加载设备列表..."

msgid "No devices found"
msgstr "未找到设备"

msgid "Failed to load devices"
msgstr "加载设备失败"

msgid "Please select a target disk"
msgstr "请选择目标磁盘"

msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

msgid "Failed to save settings"
msgstr "保存设置失败"

msgid "Loading saved configuration..."
msgstr "正在加载保存的配置..."

msgid "Configuration loaded"
msgstr "配置已加载"

msgid "Failed to load configuration"
msgstr "加载配置失败"